\section{Quiz}
\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Softwaretechnik befasst sich mit der objektorientierten Programmierung von Altsystemen.
    }

    \tanswer{
        Falsch
    }

\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Software unterliegt keinem Verschleiß.
    }

    \tanswer{
        Wahr
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Werkzeuge können die Einhaltung von Methoden, Verfahren, Standards und Notationen erhöhen.
    }

    \tanswer{
        Wahr
    }

\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Wahr oder Falsch?}

    \tquestion{
        Innerhalb eines Projektes darf jeder Entwickler seinem eigenen Programmierstil folgen, solange er ihn konsequent anwendet.
    }

    \tanswer{
        Falsch
    }

\end{frame}
